其實政府就係菲傭，點解可以咁惡？

政府收緊納稅人錢，幫忙管理個社會，好似菲傭收僱主錢做管家，但點解港共政府可以反客為主，惡過鬼，當大部分僱主話唔想間屋咁擺設，亦已明確表明，點解個菲傭可以一意孤行？仲呃埋個僱主，話自己係老母，要個僱主聽佢講，又話唔可以縱容個僱主。香港呢個社會點解變成是非黑白顛倒？

而家係文明現代，政府唔係咩父母官，而係人民授權俾佢管理嘅公僕，請唔好用父母比喻政府，林鄭亦生唔出香港。

因為唔交薪俸稅都冇咩問題 但利得稅同賣地先係最重要 姐如果幾個地產商敢公開講反送中 政府一早跪

其實通過咗，最受害係咪地產商？